其實大家本身目標係攬炒 而家算唔算得左？

運動咁耐我哋已經睇化左 其實短期內我哋真係冇資本去鬥贏中共

所以先以攬炒為目標去拖埋班離地中產藍絲

等我哋抗爭之餘 都同佢地一齊burn

咁而家國安法都嚟咗 攬炒目標成功 點解我哋仲要出去？

大家諗吓其實國安法咪一早實行左

獨立嘅司法系統
公正嚴明嘅香港警察
打橫嚟行嘅藍絲
俾人告暴動嘅手足
幾千條冇可疑嘅屍體

其實無可否認香港已經成為中國嘅一部份

唔係想放負放棄，但我認為而家事態發生已經到咗一個我哋唔參與唔到嘅層面

依家真係用雞蛋博緊高牆咁樣，對家名正言順用法例用警察呢啲國家機器，捉我哋啲手足，折磨我哋手足，打我哋啲手足。

歡迎大家理性討論應該要點做，話我偽黃麻煩起底望望

係好撚成功！ 但本身純粹想叫下口號咋

出去嘅原因係要表達俾全世界睇我哋仲反抗緊，
都未有正式成果就話停？
中共就係要面，你搞得愈大佢仲愈收唔到科，
只可以加大力度打壓，愈嚟愈多霸王硬上弓嘅例子。

正如你俾人暗角打獲，你唔嗌救命邊有人知？

up

攬唔攬炒要睇其他國家做唔做野

經濟未炒

要繼續炒落去

緊急要人！開埋vpn先好做 民建聯國安法問卷調查

都未開始炒

呢個真

想國際社會出手，要我地持續發聲同反抗，佢地先有理由介入

其實一國一制係咪已經叫得左？

同意

Up

未 因為美國🇺🇸未行動

未
要繼續炒落去 依家先係開始